利君雅再爆seed

屌個警察點解答來答去一樣
叫佢唔好再錄音式回應
好波

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

岩

真女神

同今日個八婆記者高下立見

做得好，要警察答清答楚

詳細唔答，屌佢老母

完全無被帶風向先叫勁

多謝其他記者一齊追問

利君雅好波

Spin到班黑警our focus, 想抹黑都冇機會

下次播錄音咪得囉
反正講來講去都係嗰三督屁

麻煩大家send email 去RTHK 讚揚 利君雅

個主持想打完場 但係

一聽個問題就知係佢 認唔到把聲都知係佢

屌個主持

聽日仲舉唔舉行....唔通真係要帶大家參觀下有幾多枝交通燈爛左

佢一屌出聲已經聽得出係佢

當接到第2nd/24000 個call時為什麽都未行

一個利君雅催毀成個洗腦記者會

睇黎班狗好驚利君雅

rthk南亞妹

狗同狗官都一樣驚佢

雅雅世界級

行動

吹問就岩嫁啦, 諗住每日開個記招去轉移視線
依加日日都去追問佢721,
解決佐721先再講其他廢話

要fact check?

仲勁過d金牙大狀

另一位記者繼續追問

尋晚荃灣呢DKLM

追問返「利君雅」條問題

睇政府既記者會為左睇利君雅

當晚警力確保村民同黑衫人士唔會打鬥
/

屌佢老母！當日係黑衫比人打呀！而家將個波推向律政處？DKLM

呀蛇：北角警署比人圍，所以唔可以及時出動

其實有冇人圍你差館
你都唔會出動架啦

又無詳細資料，出黎托7？

有冇拉過人呀，又錄音呀

個語氣好正

民主女神

有
頭先其他記者有幫手繼續追問

其他記者學下嘢

記者：無其他警察？
蛇：琴日好多暴力事件發生

擺明選擇執法，DKLM

時代革命女神

啲暴力事件咪就係警察搞出來架囉

有冇利君雅j圖

每日四點狗會比記者屌

林鄭仲話每日都開記招 笑撚死 要柒幾耐

北角7點發生事故，11點先出動

有無聽錯3個鐘？

好撚型

但要記住一定會有人追擊民間記者會，所以要諗好點答啲問題。
記得所有嘢嘅根源就係政府強推修例，所以道理係喺我哋呢邊，唔怕踢個波俾翻政府

雅姐

開個記招俾人屌
正傻鳩

利君雅再咁爆落去遲早無埋, 好心其他記者爭氣 D 啦
無心機就睇下外國記者點追問啦

有無link可以睇

佢咁爆落去我好擔心佢人身安全

英國人德政，冇英國人就冇利君雅。

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

我愛佢

南亞人嘅驕傲

有無文字版

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

黑警冚家剷

女神

君雅bb
真係勁撚到仆街
死黑警依家玩埋禁言唔比佢問

推

我愛利君雅

咁先係記者

Chur到班狗冇聲出

咩都話唔方便講
返入去食狗糧啦屌

連登女神

各位記者朋友
唔好猶豫
發炮啦

香港妹

真記者，不過我有少少擔心佢敢言會招忌

香港人,唔係咩南亞人

啲狗唔識淋病啲陰險語音偽根本應對唔到記者
佢搞每日記招呢步係錯到爆

班狗咪日日開囉 日日都黎跟進你搞成點
玩到班狗仆街

呀蛇唔敢講多次北角幾點派人去處理打鬥？

南亞裔香港人

爽

大家唔好淨係喺度講，做野

有名氣，自己做freelance 或者外媒都冇問題

記者：超級市場一早落左閘

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

另外代推
（或如有已文稿組請加我地）
806 警招應對文稿組

警署大過市民性命？

主因喺佢手下太無能
每日出嚟激起民怨

唔好再叫人八婆
人地問問題要報導事實同真相
我地今日答唔到就聽日答
唔係啱聽就做得好，唔啱聽就鬧返人

追求真相 打破一路以來記者會問非所答賴太極嘅風氣

記者界勇武手足

破記招方法就係每日錄音機式問返佢迴避嘅問題

勇武港女

佢只會同自己比
之前39分鐘 而家3個鐘

now tv都好勁揪

蛇：琴日有人罷工

記者：超市無罷工wo

然後呀蛇又想推個波去示威者到 DKLM

應該問佢 張建宗代唔代表佢

好多記者都好進取

lm

記者都開始逐漸勇武

habibi

因為成個政府太垃圾，日日問非所答

Push

立場會請佢

黑妹 性格好強....掂

typo"耍"太極

除非親自坐陣
但佢又唔撚敢
因為有利君雅

根本係撚狗大會

唔嬲就假啦
又射記者又屌記者又打記者
又揾燈射9記者,
仲要拉9埋記者

隔離個POPO女好煩 係咁阻止阿POPO回答

唔知一陣5.30利君雅趕唔趕得切轉場過去屌張建宗呢

我女神

咁撚法
好快無Q&A

真係唔好得罪記者

8月6日警招應對影音組
民間製作短片畀聽日記招用

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

觀迎轉推！！

=========

另外代義士推
806 警招應對文稿組

蛇：警察都係人，受到好多欺凌，情緒有高低可以理解。

屌佢老母，係咪要話喊左呀！！你係紀律部隊呀，又話預左有艱難時刻，又控制唔到自己情緒。

呀蛇話係好少數係咁，少？小佢老母。

利君雅太撚好J

女教主

又爆 精彩

有情緒就可以冇紀律？
咩係紀律部隊

利君雅

利君雅：點解我舉咗咁耐都唔俾我問呢

你有錄音機
我冇錄音機咩依家

好勁

主持：你問左好多
利：係咪追問唔得？

主持：我地舉行左一個鐘
利：你地消失左好耐

好正，係咪追問就冇資格問我問題

屌9佢地喇屌！

好型

新聞女神

777呢招真係高手, 日日推班狗出嚟比記者撚

佢真係好撚正，我係絲都好想娶佢生個混血寶寶

君雅 辛苦晒

唔該再畀多啲時間我地

勁

仆街
南亞人比蝗更有愛
利君雅真係我女神

其實成個港台都值得表揚
一定要支持佢哋
如果唔係實比班建制派玩嘢

屌, 江sir又射個波比隔離

真正condom仔

辛苦哂

我上次行街仲聽到有人叫佢阿叉

好想俾利君雅瘋狂追問

黃大仙熄街燈冇人問

你有情緒可以拎槍射頭
而且 完全唔洗負責？

我地唔好圍爐 個記者會目的 係製造片段 畀電視媒體播 最後一定剪咗 q and a 果段
記者撚到佢點 都只係會上連登班人知
我地而家係要 target 一般大眾
even 廢老 淺藍 !

阿江sir啲情緒 記招嚟㗎
臨時演員都係演員

同人種冇關
係學識同教養既問呢2樣野啲狗係冇既

連一句對唔住都講唔出口, 開記招重有意思咩?

係咪要道歉

超級港女

依兩個月發現南亞人真係戰鬥民族黎

靠你啦
希望其他記者都助攻

阿蛇道歉會唔會俾班下屬話架

員佐級又要出信

呢期勇武休息下, 等佢地記者會冇野好講反而日日俾記者問返之前d濫權事件

片？

開槍可能

真..熄燈單嘢真係好少人知，而且好少人在意

下次會唔會俾差佬badlist 佢架....

道左歉?
員佐級又要出信啦

講人話

721元朗恐襲一定要追究到底！

屌你老味 記者會時間長完全在於D撚樣答問題答到遊花園咁樣

話身為pprb向琴日嗰兩個記者道歉

佢致歉, 唔係道歉
如果致歉都比人話, 無藥可救

有無精華? 返工聽唔到

大快人心

南亞係 真香港人
Respect
WeConnect

咁惡係咪搏出位呀

仲日日開記者會，日日比人問到口啞啞

仆街 唔撚比利君雅問問題 都ON撚鳩

頭先唔係話俾利君雅問架咩

又話會答利既追問，然後消失左

利君雅嬲撚到

屌 又話比利君雅問埋最後一條

又話比利君雅問 好慘慘

最後利君雅嗰幾句

狗到 明明話比最後一題佢

雅雅最後一句"無口齒!"

黑警無口齒

冇口齒呀

👍🏻

黑警點會有口齒

屌你老母 唔撚比利君雅答 仆街個臭街 嬲撚到

無口齒！

牙利

屌佢老味啊
諗住佢會俾利君雅問埋
點撚知淆底走佬
正廢閪黎
無黎口齒
轉場去屌第2個
GOGOGO

又唔比利君雅問問題 答黎答去都係垃圾 唔好出黎柒啦

利君雅好撚嬲

垃圾黑警

下次示威就鬧黑警沒口齒

君君嬲爆

無口齒

班仆街真係好驚利君雅

依樣真

女神勁嬲 聽日再撚狗

毫無信用可言
黑警真本性 怎可以改

次次都係咁！

好波

好驚牙雅爆粗

洗唔洗驚到咁
唔比佢問

動搖警隊信念

如果個個記者好似利君雅咁就正

「你估我想好似個癲婆咁架」

推到利君雅見到！
請佢日日去狗記者會！

都冇口齒嘅！

「無口齒！」

利君雅唔該日日去

實牙實齒話俾民主女神問最後一條問題

班仆街講嘢冇信用，開乜撚嘢記者會，講嘢都無人信啦，咁不如唔好撚開啦

勇武界記者，雖然以前個底花咗

聽日問 點解琴講好咗比佢問埋最後一題 最後冇得問就走左

真女神！

治癒

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

今日精華 一定要cut出黎

日日開記者會

果個咩野志偉係咪已經打緊信

如果行家可以主動將發問權交比利君雅就好

你估我地都好想咁樣日日出黎勇武抗爭架
苦不堪言

有呢句？

黑警 好撚警

以為日日開記招盤點就得？結果俾記者狂問，真係正

乜9都無數字 開乜柒press con
話比人問又唔撚算數 驚定心虛啊 屌你老母警犬

警察講開大話 自己都唔覺
公然公開講大話

每日出嚟受靶比人屌啦死警犬屌你老母

將啲怒火發洩係5.30張建宗個記者會到

次次出黎都話無資料

行動支持plz
睇多D RTHK呀!!!! 上年審計處批評港台收視率低浪費資源
得閒就send下Email啦:
香港電台機構傳訊組:ccu@rthk.hk
視點31 (利君雅主持) : thisweek@rthk.hk

好渣，次次搞記者會都俾人圍插，啲論據根本唔合理站唔住腳，太離譜嘅嘢又答唔出口驚撥火，而家廢到連問都唔俾利君雅問，挑

佢係出防暴驅散示威者咋

蘋果臨停機之前，佢講左呢句，堅係嬲

雅姐真係有南亞兄弟既血統

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

請一眾記者們明天比利君雅第一個舉手
還番條問題比佢

阿sir話已經比你哋班記者撚咗粒幾鐘，
招架唔住要匿返入佢老母個閪度

今時今日嘅香港警察仲係言而有信咩？

個別事件就永遠未了解/冇資料，大家都識背

神sup

只對大公報記者道歉

警察公然應承後又不答利君雅問題
只係會突顯其 無公信力嘅醜態

好撚柒 既然你都遊花園答廢話
點解唔答呢

好想睇佢發癲

南亞女神利君雅BB豬

聽日會唔會有記者問下呀sir, 你地次次都話無資料係手/未了解，咁你地開記者會黎做乜？

Rthk 2930開始睇啦

睇下佢點答都好
可能二哥先代表到佢

差佬好怕利君雅

警察冇答個問題，不如唔好開仲好，起碼唔會有期望

叫popo淨出新聞稿，唔使讀。
直接全場Q&A撚狗！
一日一記者問，無限follow up (其他行家可幫手follow up)，chur 到佢正面回應。

不過3日後應該唔會再有4:00 記者會

好狗 呃君雅bb！

錄音機 排名 No.1 比卡超
No.2 大媽華
No.3 林奠
No.4 狗屋主持人
其他對答都比較正常！

利君雅趕唔趕到17:30

好慘
無啦啦日日放兩個警司出黎比記者撚
黑警真係多謝柒婆唔小

你地錯撚晒
每曰四點係發表聲明唔係記者會
柒婆話加強聆聽聲音
所以次次都聽埋問題先走

麻煩記者朋友一開頭夾手夾腳比利君雅問咗先

麻煩各位吹奏新女神之餘

麻煩支持下RTHK
RTHK用錢係幫唔到佢地
資金來源係來自政府

希望佢趕到啦
咁就可以阻止錄音機出現

各位吹奏新女神之餘

麻煩支持下RTHK
RTHK用錢係幫唔到佢地
資金來源係來自政府

日日開記招 捉蟲入屎忽

發夢啦。佢就係要做個每日簡報比tvb不停洗人腦。
後段啲記者提問佢地唔care.
我地要做既就係剪返tvb唔播果啲出黎 不停wtsapp fb share出去

女神真係好好火 講真我係記者 日日要接觸同處理個垃圾政府造落講落嘅垃圾野 我都會火撚到咁

7點報警，11點先有防暴出現 路過

巴打加油呀，我地個記者會做好D，完勝黑警既記者會。

我聽到警方既回答真係聽到心寒打晒冷震

好期待聽日果集

忍到唔講粗口呢下勁

想睇，邊度可睇返？！

樓上有link

利君雅好型啊

黑警敗北

利君雅真係

乜撚4點記招
整返個4點許sir有你講冇人講算啦

有大食大，叫阿sir 自己搞掂

好波！

香港人

喺咪又多個口號?
黑社會 無口齒

人地記者問問題唔會有立場
事實係巴絲真係答唔到 呢個係可以改進既地方
唔好輸打贏要咁罵記者 人地係中立既 尊重下記者

5點半重有場
各位文宣嘅戰場先arm arm開始

絕對係好問題！

支持

可能佢地答得太耐個腦攰轉唔切
玉石俱焚真係好易拆

7.21 班白衫老黑 到而家全部淨係告非法集結
係連普通襲擊都無
律政司你食撚屎啦!

超級南亞人

咪又係自己人查自己人

主要係記者真心中立
同埋佢地認真嘅會好狠 超哂腦力
今日話佢地賤 不如話佢地袋錢入大家袋
準備唔夠唔好上戰場
腦力語文差嘅唔好上戰場
人地問你100 準備夠200

D警察講大話講到出神入化，腦筋唔清晰D都會信以為真

我只覺得班記者屌得班狗唔夠狠

依家可以每日好似追電視劇咁睇利君雅BB撚popo

好多記者問D不痛不癢 戇鳩問題

會唔會被停職

真女神！呢啲先係第四權嘅真正作用。

Btw 我覺得佢應該已經放棄本地媒體，咁勇應該無乜港媒夠膽請佢，日後有機會會轉去外媒

頭先一路睇，一路無明火起，如果係我我就一句車落去，你講大話，無可能唔夠人手，唔好攞D示威者黎做擋箭牌。

跟本就係連登女黎

唔好淨係吹奏利君雅，仲有好多記者都應該吹奏。你話利君雅或者之前d 記者點仆街都好啦，問啱問題繼續追問呢d 行為都應該鼓勵

幫佢集氣

我覺得D 鬼佬問題好癈

啱 多謝全部記者

今次運動好多記者行家都好值得讚揚

仆佢臭街721 真係每次記者會都要追咬
咬撚到黑二哥下台

利君雅好波

建議下次連登記者會可以錄定音之後播

仲好啦 唔洗驚乜撚自我審查

要做!

🔥

以正視聽
記者朋友! 記者朋友!

個傻妹跑到咁出，好驚佢好快比人滅聲

狗官剋星

真係有講：你估我想好似癲婆咁

香港電台機構傳訊組（可以讚埋其他節目：ccu@rthk.hk
視點31 (利君雅主持) : thisweek@rthk.hk

重點都係要睇多d RTHK呀幫佢推高收視

無話唔好，係好好添，如果佢做到國際記者，又了解香港本地政治同文化背景。

新聞女神😍

girl god

唔掛住恥笑
我地都要諗下民間記者會Q&A應對

幾多分鐘

其實會唔會打算轉個問題

記：28分鐘趕去現場合唔合理
狗：11分鐘已經去到，見到唔夠架餐再去call馬

真正嘅問題黎喇
市民報警，仲要多到你話999爆左，就算你唔睇任何即時資訊，你會唔會係派2個警員去現場？幾宗街頭打鬥你就真空左個警署，點解成百個黑社會打人你會派兩個人？

另一個問題就係
有區議員前幾日已經通知你，你仲要回應左「知道，會安排」，但係要11分鐘先派到兩隻狗去，咁你係安排左啲咩？

再一個問題
你就40個警員用左28分鐘攞齊裝備，消防員full gear都可以6分鐘到現場，點解你唔得？仲有，時間唔係「28除40」每個人用左20秒咁計，而係你地40個人每個人都用左28分鐘先到現場，咩數學logic黎

知道大家覺得狗隻講野冇道理淨係識背稿，但係一條問題重覆問係唔會有兩個答案，咁不如就用佢果套稿再鑽入去，用佢果套logic質問番佢嘅合理性，一定答唔到。

傳媒天職都俾人滅聲
再激發更多民憤

君牙嬲撚到爆 diu d popo 老母

仲有其他記者都問得好好
淨係睇Q&A夠
警犬讀稿播片嗰part飛左佢得喇

真係好勁揪

睇完警察記者會 我好嬲 好無助 我唔知可以點做。。。。。。。。

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

有L黑衫咩，打人嗰陣得幾個。後來先有班黑衫收到有人遇襲，入去聲援。

日日到時到候畀人屌，係邊個天才諗出嚟？

我利無敵

官狗都係欺善怕惡
咁惟有升級兇返佢地

第幾分鐘開始?

日日都去追問

正式宣布：逢星期一是罷買日

而家香港重有咁理性咩

日日去問 騎劫個記者會

最後一句：你地真係好無口齒！

毅進制不嬲少d

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

都要讚埋其他記者幫手追擊

但聽隔嚟post講
係同一個人嚟嫁喎

超撚勁

佢個追問能力真係好撚正

其實現在咩都唔洗做，或者每一兩星期搞下和理非遊行/集會。當冇晒咩大新聞既話，而記者每日都追問元朗黑夜既警黑勾結事件，呢個記者會就變成當日既大新聞，報紙就會有比較大篇幅既報導，不停喚醒大家元朗黑夜既警黑勾結事件，黑警就會萬劫不復，唔洗損兵折將，又可達到大效果

其他記者可唔可以學下佢

好想全部記者都好似利君雅咁問 可否發起去各傳媒fb inbox要求記者chur住問！

可否大家諗下點deliver依個message俾各記者

喺連登講無乜用

我希望其他記者見到，特別係男記者，請你地學下利君雅小姐果種強硬態度，執著到底一定要你答番果條問題，唔好遊花園